{
    "Sort videos by: ": "동영상 정렬 기준: ",
    "Number of videos shown in feed: ": "피드에 표시된 동영상 수: ",
    "Redirect homepage to feed: ": "피드로 홈페이지 리디렉션: ",
    "Show annotations by default for subscribed channels: ": "구독한 채널에 기본적으로 특수효과를 표시하시겠습니까? ",
    "Subscription preferences": "구독 설정",
    "Automaticatic instance redirection (fallback to redirect.invidious.io): ": "자동 인스턴스 리디렉션 (redirect.invidious.io로 대체): ",
    "Thin mode: ": "씬 모드: ",
    "light": "라이트",
    "dark": "다크",
    "Theme: ": "테마: ",
    "Dark mode: ": "다크 모드: ",
    "Player style: ": "플레이어 스타일: ",
    "Visual preferences": "시각 설정",
    "Interactive 360 degree videos: ": "인터랙티브 360도 비디오: ",
    "Automatically extend video description: ": "자동으로 비디오 설명 확장: ",
    "Show annotations by default: ": "기본적으로 주석 표시: ",
    "Show related videos: ": "관련 동영상 보기: ",
    "Fallback captions: ": "대체 자막: ",
    "Default captions: ": "기본 자막: ",
    "reddit": "reddit",
    "youtube": "youtube",
    "Default comments: ": "기본 댓글: ",
    "Player volume: ": "플레이어 볼륨: ",
    "Preferred video quality: ": "선호하는 비디오 품질: ",
    "Default speed: ": "기본 속도: ",
    "Proxy videos: ": "비디오를 프록시: ",
    "Listen by default: ": "기본적으로 듣기: ",
    "Autoplay next video: ": "다음 동영상 자동재생 ",
    "Play next by default: ": "기본적으로 다음 재생: ",
    "Autoplay: ": "자동재생: ",
    "Always loop: ": "항상 반복: ",
    "Player preferences": "플레이어 설정",
    "Preferences": "설정",
    "Google verification code": "구글 인증 코드",
    "E-mail": "이메일",
    "Register": "회원가입",
    "Sign In": "로그인",
    "Miscellaneous preferences": "기타 설정",
    "Image CAPTCHA": "이미지 CAPTCHA",
    "Text CAPTCHA": "텍스트 CAPTCHA",
    "Time (h:mm:ss):": "시각 (h:mm:ss):",
    "Password": "비밀번호",
    "User ID": "사용자 ID",
    "Log in with Google": "구글로 로그인",
    "Log in/register": "로그인/회원가입",
    "Log in": "로그인",
    "source": "출처",
    "JavaScript license information": "JavaScript 라이선스 정보",
    "An alternative front-end to YouTube": "YouTube의 대안 프론트엔드",
    "History": "역사",
    "Delete account?": "계정을 삭제 하시겠습니까?",
    "Export data as JSON": "데이터를 JSON으로 내보내기",
    "Export subscriptions as OPML (for NewPipe & FreeTube)": "구독을 OPML로 내보내기 (NewPipe 및 FreeTube 용)",
    "Export subscriptions as OPML": "구독을 OPML로 내보내기",
    "Export": "내보내기",
    "Import NewPipe data (.zip)": "NewPipe 데이터 가져오기 (.zip)",
    "Import NewPipe subscriptions (.json)": "NewPipe 구독을 가져 오기 (.json)",
    "Import FreeTube subscriptions (.db)": "FreeTube 구독 가져 오기 (.db)",
    "Import YouTube subscriptions": "YouTube 구독 가져 오기",
    "Import Invidious data": "Invidious 데이터 가져 오기",
    "Import": "가져오기",
    "Import and Export Data": "데이터 가져오기 및 내보내기",
    "No": "아니요",
    "Yes": "예",
    "Authorize token for `x`?": "`x` 에 대한 토큰을 승인하시겠습니까?",
    "Authorize token?": "토큰을 승인하시겠습니까?",
    "Cannot change password for Google accounts": "Google 계정의 비밀번호를 변경할 수 없습니다",
    "New passwords must match": "새 비밀번호는 일치해야 합니다",
    "New password": "새 비밀번호",
    "Clear watch history?": "재생 기록을 삭제 하시겠습니까?",
    "Previous page": "이전 페이지",
    "Next page": "다음 페이지",
    "last": "마지막",
    "Shared `x` ago": "`x` 전에 공유",
    "popular": "인기순",
    "oldest": "오래된순",
    "newest": "최신순",
    "View playlist on YouTube": "YouTube에서 재생목록 보기",
    "View channel on YouTube": "YouTube에서 채널 보기",
    "Subscribe": "구독",
    "Unsubscribe": "구독 취소",
    "LIVE": "실시간",
    "`x` playlists": {
        "": "`x` 재생목록",
        "([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x` 재생목록"
    },
    "`x` videos": {
        "": "`x` 동영상",
        "([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x` 동영상"
    },
    "`x` subscribers": {
        "": "`x` 구독자",
        "([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x` 구독자"
    },
    "playlist": "재생목록",
    "Korean": "한국어",
    "Japanese": "일본어",
    "Greek": "그리스어",
    "German": "독일어",
    "Chinese (Traditional)": "중국어 (정자)",
    "Chinese (Simplified)": "중국어 (간체)",
    "French": "프랑스어",
    "Finnish": "핀란드어",
    "Basque": "바스크어",
    "Bangla": "벵골어",
    "Azerbaijani": "아제르바이잔어",
    "Armenian": "아르메니아어",
    "Arabic": "아랍어",
    "Amharic": "암하라어",
    "Albanian": "알바니아어",
    "Afrikaans": "아프리카어",
    "English (auto-generated)": "영어 (자동 생성됨)",
    "English": "영어",
    "Token is expired, please try again": "토큰이 만료되었습니다. 다시 시도해 주세요",
    "Load more": "더 불러오기",
    "Could not fetch comments": "댓글을 가져올 수 없습니다",
    "Could not get channel info.": "채널 정보를 가져올 수 없습니다.",
    "This channel does not exist.": "이 채널은 존재하지 않습니다.",
    "Deleted or invalid channel": "삭제되었거나 더 이상 존재하지 않는 채널",
    "channel:`x`": "채널:`x`",
    "Invalid TFA code": "유효하지 않은 TFA 코드",
    "Show replies": "댓글 보기",
    "Hide replies": "댓글 숨기기",
    "Incorrect password": "잘못된 비밀번호",
    "License: ": "라이선스: ",
    "Genre: ": "장르: ",
    "Editing playlist `x`": "재생목록 `x` 수정하기",
    "Playlist privacy": "재생목록 공개 범위",
    "Watch on YouTube": "YouTube에서 보기",
    "Show less": "간략히",
    "Show more": "더보기",
    "Title": "제목",
    "Create playlist": "재생목록 생성",
    "Trending": "급상승",
    "Delete playlist": "프레이리스트 삭제",
    "Delete playlist `x`?": "재생목록 `x` 를 삭제 하시겠습니까?",
    "Updated `x` ago": "`x` 전에 업데이트됨",
    "View all playlists": "모든 재생 목록 보기",
    "Private": "비공개",
    "Unlisted": "목록에 없음",
    "Public": "공공",
    "View privacy policy.": "개인정보 처리방침 보기.",
    "View JavaScript license information.": "JavaScript 라이센스 정보 보기.",
    "Source available here.": "소스는 여기에서 사용할 수 있습니다.",
    "Released under the AGPLv3 by Omar Roth.": "Released under the AGPLv3 by Omar Roth.",
    "Log out": "로그아웃",
    "search": "검색",
    "`x` unseen notifications": {
        "": "`x` 읽지 않은 알림",
        "([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x` 읽지 않은 알림"
    },
    "Subscriptions": "구독",
    "revoke": "철회",
    "unsubscribe": "구독 취소",
    "Import/export": "가져오기/내보내기",
    "`x` tokens": {
        "": "`x` 토큰",
        "([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x` 토큰"
    },
    "`x` subscriptions": {
        "": "`x` 구독",
        "([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x` 구독"
    },
    "Token": "토큰",
    "Token manager": "토큰 관리자",
    "Subscription manager": "구독 관리자",
    "Save preferences": "설정 저장",
    "Report statistics: ": "통계 보고: ",
    "Registration enabled: ": "등록 활성화: ",
    "Login enabled: ": "로그인 활성화: ",
    "CAPTCHA enabled: ": "CAPTCHA 활성화: ",
    "Top enabled: ": "Top 활성화: ",
    "Show nickname on top: ": "상단에 닉네임 표시: ",
    "Feed menu: ": "피드 메뉴: ",
    "Default homepage: ": "기본 홈페이지: ",
    "Administrator preferences": "관리자 설정",
    "Delete account": "계정 삭제",
    "Watch history": "시청 기록",
    "Manage tokens": "토큰 관리",
    "Manage subscriptions": "구독 관리",
    "Change password": "비밀번호 변경",
    "Import/export data": "데이터 가져오기/내보내기",
    "Clear watch history": "시청 기록 지우기",
    "Data preferences": "데이터 설정",
    "`x` is live": "`x` 이(가) 라이브 중입니다",
    "`x` uploaded a video": "`x` 동영상 게시됨",
    "Enable web notifications": "웹 알림 활성화",
    "Only show notifications (if there are any): ": "알림만 표시 (있는 경우): ",
    "Only show unwatched: ": "시청하지 않은 것만 표시: ",
    "Only show latest unwatched video from channel: ": "채널의 시청하지 않은 최신 동영상만 표시: ",
    "Only show latest video from channel: ": "채널의 최신 동영상만 표시: ",
    "channel name - reverse": "채널 이름 - 역순",
    "alphabetically - reverse": "알파벳순 - 역순",
    "published - reverse": "게시일 - 역순",
    "published": "게시일",
    "channel name": "채널 이름",
    "alphabetically": "알파벳순"
}
